睇你可以托幾多日，x 你xx

升7佰幾，刁x 老x

有冇股市JJ解釋下咩係托市
我見到係咁升好不安

托到貨源歸邊
塘水滾塘魚
可能又整多個類似盈富基金溫傻仔出貨

今朝一開市有700億成交
平時先得5、60億
一睇就知有外力干預啦

有人托市咁仲驚咩跌
入手啦喂

想問知唔知哩700億來源係邊?

點解今日唔托，屌你老母

一切都唔重要 睇波叔個喊樣就知咩事

托撚到30000 點啦，仆街

托托下就25000點爽呀

佢唔托 我點走呀